請問行東澳古道平均需時幾耐？

如題

我用了一生都走不出

3hr

3hr 大約+-30分鐘

唔難行

我行兩個鐘，急步行

我係昂平返東涌地鐵站一個鐘左近，我行路都快，你自己預

osaistrek咁難上?

咩黎？

少休息3小時ok

沙螺灣一個鐘多啲
大約三份一

深屈海角七號豆腐花
大約三份二

保持3個鐘多少少

個個月去，睇住時間行
多數去到把港古廟坐一陣掉頭走
慳返大澳車費